痴撚線!白衫拆完墳繼續四出打人!

無法無天! 警察拉嗰幾個人就算數，林鄭繼續唔理。 我打畀建制派議員佢哋即刻cut我線。
既然警察同政府都保護唔到香港人 我決定要入元朗保護居民，向惡勢力說不!